係whatsapp講到幾close又點 見面先係真理

有冇人同意

毒撚先係

應該比心機D約人

冇錯

結論：樓豬太毒

我垃圾

我同條女wts無乜點傾，但會約出面，仲傾得幾開心

來